突發 天水圍警署落閘

拉完兩個小朋友就落閘

落佢老母
推到黑警死全家

黎緊

賤種

咩事

成班垃圾

冇撚嘢呀死黑警

又諗住返夜更蛇王唔撚洗做，咪落閘囉
呢d狗返親夜間都係匿係狗竇訓教扮工，
做撚慣左，
依家落埋閘更加唔洗做

應該驚又比人圍
咁都驚

又落閘

成班縮頭烏龜

開閘放人啦死差狗

push

警署唔係開24咖咩

講2句天水圍要人就落閘，手足識做啦

差人做野使你教?